如果張國榮遲死二十年,會唔會又兩極化爭議?

會唔會好似今日吳孟達咁?

好難講

張國榮性格比較內斂
估計相對上唔會喺政治話題上表忠
但比著係梅姐就好難講

danny唔發表, 批鬥
哥哥梅姐羅記家駒大中華膠, 批鬥

不如你諗返轉頭張國榮點解自殺

如果你老母即刻原地死亡
大家都冇爭議

引戰狗

如果

預示到今日會咁，所以先死，立於不敗之地